旺角狗屋準備出過百防暴

散水呀

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

散啦

做得好

大家散得好

班狗谷到

原來未上裝

咩事？都係圍屌撚狗之後一出黎就散哂？

又無得打人好撚嬲

係度敲乜撚呀
又唔係宵禁
唔撚比人係街

班狗想點撚樣
反轉太子？

無得打人嬲

都唔知敲乜嘢，嘈住街坊休息。

完全諗起軍政府時代

敲乜撚😂😂好撚嘈

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

投訴啦

又行街啦
太子想落街買麥當勞都驚比人拉

有冇人俾狗咬？

啲狗好驚俾人起底，頭盔都用膠紙遮住邊個環頭。

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

而家連頭盔個分區識別碼都用貼紙遮埋 ?

Be water!!

班傻仔對緊空氣推進

同我地鬥嘈？ 下次就拎撚埋個 amp 黎播 death metal

P

播個首咩咩sunday等班狗係狗屋到自殺啦

夠鐘

係
好撚淆底

又搞乜鬼

敲乜鳩，又話唔好嘈住人休息

屌你太子旺角實多人架啦

全民做 dj 整返堆 songlist 出黎

屌黑狗記者會以後用英文問問題 既可以等外媒明 又可以班藍絲唔撚明

我要班撚樣出醜！！

Gloomy sunday啦

點解重要post冇人推

[ 極緊急！！有Template！！ ] 一人一信 向多位美國國會議員表達通過《香港人權及民主法案》既意願！！！！

播肥媽 啊爆佢！

正呀屌你！

凌晨仲同班狗鬥大聲
比佢地自己嘈啦
等附近啲人問候下佢地

又有癲狗

屌你老母 晚晚都呃ot錢

就黎變常態好公式化
成班人聚集 之後出狗 之後走人

點解唔忍到9月9呢

推

「精彩重溫」梁天琦-憑乜野要我地香港人同佢傾？我地既基本權利受到剝削

咁咪啱囉？唔走留係到送頭？
d狗要走出冷氣房 辛苦麻煩set陣上gear果一刻 我地撚狗嘅目的已經達成
再留係到就唔係撚狗 係撚自己

831 要知道真相

去狗屋撚狗減壓

社會垃圾差狗又想打人。話你地呀mon post狗死廢閪屌你老母死差狗含家產專打香港市民死人黑社會屌你老味

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

講得出做得到
全民推閘
抵制黨鐵
默許殺人

再咁落去呢埸運動好快完

再咁落去呢埸運動好快完

齊上齊落唔係口號
係行動！！！！！

全民推閘你我做到